\documentclass[conference]{IEEEtran}
\usepackage{graphicx}
    \graphicspath{ {./Figures/}, {../Figures/} }
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{cite}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{url}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{tabularx,booktabs} % tabularx package for advanced table magic
    \newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
    \newcolumntype{L}{>{\arraybackslash}X}
    \newcommand{\PreserveBackslash}[1]{\let\temp=\\#1\let\\=\temp}
    \newcolumntype{R}[1]{>{\PreserveBackslash\raggedleft}p{#1}}

\setlength{\extrarowheight}{1pt}


\title{\textbf{Towards a framework for antifragile organizations}}

\author{\IEEEauthorblockN{Edzo Botjes\IEEEauthorrefmark{1},
Martin van den Berg\IEEEauthorrefmark{2},
Bas van Gils\IEEEauthorrefmark{3},\IEEEauthorrefmark{4} and
Hans Mulder\IEEEauthorrefmark{4}\\ 
\IEEEauthorblockA{\IEEEauthorrefmark{1}
Xebia, Hilversum, The Netherlands, \url{ebotjes@xebia.com}}
\IEEEauthorblockA{\IEEEauthorrefmark{2}
Hogeschool Utrecht, Utrecht, The Netherlands, \url{martin.m.vandenberg@hu.nl}}} 
\IEEEauthorblockA{\IEEEauthorrefmark{3}
Strategy Alliance, Amersfoort, The Netherlands, \url{bas.vangils@strategy-alliance.com}}
\IEEEauthorblockA{\IEEEauthorrefmark{4} Universiteit Antwerpen, Antwerpen, Belgium, \url{hans.mulder@ams.ac.be}}} 

% Stel dat we kernbegrippen er specifiek uit willen laten springen dan kan dat mooi in een klap geregeld worden met een macro
\newcommand{\Term}[1]{\textsl{#1}}


\begin{document}

\maketitle

\input{main_abstract}
\input{main_introduction}
\input{main_relatedwork}
\input{main_methodology}
\input{main_results}
\input{main_discussion}
\input{main_conclusion}

% \bibliography{main}
\bibliography{paper}

\bibliographystyle{IEEEtran}

\end{document}

